{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7619&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평메이데이펜션"
    },
    "text": "宿は全客室があり、各客室ごとに個別テラスとバーベキュー設備をご提供しています。 宿泊施設は渓谷から2分距離に位置しているので自然を楽しむのに良いです。 周辺には水徳山と鳴旨山があり、車で3分と20分で行けます。 また、龍湫渓谷までは車で29分かかります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。 宿は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車場が可能で、加平ターミナルに近いチョウンマートや農水産物マーケットで5,000ウォン以上の物品を購入するとスーパーピックアップが可能です。 ピックアップは農水産物マーケットは8時まで、チョウンマートは9時までご利用いただけます。 提供される事項としてはバドミントンレンタル及びミネラルウォーター2Lがあります。 宿泊施設には駐車場がありますが、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキューをご希望でしたら炭やグリルをご利用いただけますが、追加料金が発生します。 最大人数超過や保護者付きではない未成年者、ペットの出入りは不可能です。 宿内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 以上の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場がありますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には水徳山と鳴旨山があり、車で3分と20分で行けます。また、龍湫渓谷までは車で29分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができます。炭やグリルの使用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、チョウンマートや農水産物マーケットが近くにあります。5,000ウォン以上の物品を購入すると、スーパーピックアップが利用可能です。ピックアップは農水産物マーケットは8時まで、チョウンマートは9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者のみの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のみの利用は保護者付きでなければ不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではバドミントンレンタルとミネラルウォーター2Lが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 465
    }
}